麥家瑜幾時先會紅

我仲等緊佢紅，但係佢依家好似走咗去拍戲
由好得很開始聽，歌好聽聲又靚
唱得嗰d 又唔紅，紅親都係d 死臭雞

紅歌唔紅人，有好多例子啦

希望佢繼續出新歌啦

以前起m記成日聽好得很

佢幾時先有新歌呀

唱live咁差都有人吹奏

最近一次live